究竟你哋幾時先肯承認雲加是無辜的？

無錢買人仲要帶住隊西波年年入前四（唔計最尾）

依家後悔未？

反雲黨唔敢現身

雲加

最慘係明明球會無錢用

但佢就成為眾矢之的

一個人頂咗幾多年

唔係愛係乜嘢

我支持雲爺爺，臨走之前都買到奧巴呢員猛將比繼承人

見到車曼咁辛苦爭4 互屌到今日, 雲加果種從容不迫 食硬你個第4真係好屈機

但廠迷唔滿意

心態仲停留喺以前得兩三隊爭標的年代

雲加為阿記留低咗一座新球場，根本功在千古

唔計入唔到前四既賽季 雲加年年都前四 勁到

以前利同熱刺未上嚟，得傳統big4，佢就排第四，後尾變big6佢就排第六，如果今季佢教，多咗李城同狼，佢咪一樣教個第八返嚟。

入到幾多季，入唔到幾多季呀？

佢走左又入到幾多季？

1996-2018教阿仙奴

20次喺前四，得2次入唔到

超過90%呀

球會有無錢俾佢大手買人？

你都戇鳩的

上面廿次入歐聯，得六次係第四

冠亞季個d你唔數？

入廿次歐聯都贏唔到

雲加=聖女貞德再世

曼城同PSG挑戰緊紀錄

咁樣的財力算係咁啦

都未計對巴塞個場俾人黑到幾慘

呢句真

佢兩隊仲要係金錢足夠的典範

仲有全季不敗又係無人做到，呢個已經係屈晒所有人機

干爹屌打雲加

李城果年都贏唔到聯賽冠軍真係離撚譜

我支持雲爺爺，你們可以打我了